午。

我屌你老母呀

濛妖無心害你

你玩開增肥計劃？

粒野咩來

呢啲開胃菜咋

蠔呀 lulub

拉

垃圾佬